柴灣濕鳩寶_女子中學

成間養老院，不求上進不接受新事不改善，行政混亂，個個縮骨又瀉膊，剝削又涼薄，為跑數，迫學生，Banding每況愈下，必有因由

依家講呢d無人會想理
放埋一二邊先啦屌

好多學校都係咁

跑咩數？